訓左無睇，幾時開始罷工？？？

泛民？？？民陣？？？